文宣？ 冇， 行動post？冇， 熱門有乜？

要文宣無文宣
要行動無行動

熱門有乜？
- 失敗主義post
- 帝吧垃圾post
- madam大波post

醒下啦

我要真普選啊

------------------分界線------------------

返黎啦各位師兄弟，大波睇完開心完，裸跑睇完，好繼續加油。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告